[教學]五一黃金週，教你有乜黃網店好買 - 瓹窿瓹罅

利申打手

首先，瓹窿瓹罅全部都係外國貨，有本土台灣日本歐洲產品
鍾意抆屎，我推介你買Mil Mil廁紙，本地再生廁紙唔係唔支持呀(又黃)

仲有Pulppy廁紙同軟抽面紙添，咪再幫襯Tempo啦

順便買埋悅和生抽頭抽蠔油辣椒油啦

其次，唔做黑警及共狗生意
如送貨地址屬危險地方，如警署、警察宿舍、建制派或民建聯辦事處等，為保障運輸同事安全，瓹窿瓹罅有權取消該訂單，而顧客不得提出訴訟及索償或追討任何賠償。

最後，買夠$300免運費，仲有4%購物金回贈，送錢畀你洗
6個月內累積消費額達$500，仲可以升級做Guru Fans(有效期為6 個月)，買嘢有95折
而樓主好醒，一早幫襯咗...先知呢樣嘢，仲爭18蚊呀

最後最後，買夠$450仲有上門回收服務兼有回贈呀
回收類別只限紙包飲品盒及飲品膠樽【不分品牌，不分大小】，新服務推出期間每個$0.5，每次最高回贈$20。
落單時於備註寫要回收大約數量

歡迎黃店打手入嚟同我鬥

唔記得講，瓹窿瓹罅一律唔收銀聯，支付寶，全面抵制中國

好多都無貨

推

支持

老細 有少少意見 個目錄可唔可以唔好懶搞笑
有d 難搵

光仔加油

有冇發現揀有咩飲，會有潤唇膏同凡士林

前日落單，今日就送到

想問有冇薑茶賣？